譚耀宗稱被扣港人家屬如希望國際插手未必有好處

12名涉嫌偷越國(邊)境犯罪的港人，被刑事拘留在深圳鹽田公安分局已20多天。

全國人大常委譚耀宗在本台節目《千禧年代》說，家屬關心案件及希望特區政府協助，是很合理的事，但如果希望國際插手，未必對事情有好處。

對於家屬委託的律師一直未能會見當事人，譚耀宗說，從公開資料得知，被拘留人士已經有官方委派的律師，因此不需要其他律師。

他又說，偷越國(邊)境罪並非嚴重罪行，最多判囚一年，但未知調查期間會否發現相關人士有沒有牽涉其他罪行，至於其中一名涉嫌觸犯港區安全法的港人，會否由內地處理，則有待執法部門研究。

咁香港又唔幫 支那更唔駛講
係咪要搵閰羅王幫

好似電視劇d綁架劇情

唔出聲不聞不問死仲快

希望國際插手剷平邪惡軸心

唔揾國際幫手，更加無好處

唔搵國際幫手唔通搵問米婆幫手

綁架就係綁架

事實証明只有美國人先可以守護香港人

你大我呀.jpg

認咗大陸人治社會 你搵人幫拖? 我就玩死佢地

唔係一定冇咩 點解咁唔肯定

真.

挷匪: 你唔好報警呀

共產黨打算撕票？都話咗共產黨係會拎自己人民當人質

唔搵國際幫手，只會有更有受害者比人玩黑箱唔透明審訊

唔搵國際幫手 唔通搵耶穌幫手？

果12個義士一定凶多吉少
而家係希望佢哋嘅犧牲換取共匪嘅滅亡

咁有咩壞處

唔係龐佩奧出聲 港共政府同共產黨只會互相拋波當事發生